[情景題][有圖] 大家有無諗過鬼殺完人會覺得好尷尬?

以前一睇完鬼片就好撚驚會有鬼黎殺我
大個之後越諗越覺得on9

我幻想到鬼殺人既場景:

畫得好樣衰唔好屌

冇諗過
🤷🏻‍♂️sorry囉

又幾好笑啵

仆街 最尾笑左 好頂癮

咁其實鬼都會寂寞既. . .

🤷🏿‍♀️

駁唔到

搵替死鬼？

隻鬼會俾人罵死

笑撚左

畫得好正

幾搞笑

如果頭幾個comment係: 哈、以為自己好搞笑？、 、睇到好尷尬

唔知會唔會咁多正皮

呢個好笑

最尾好撚入神

死者：我屌你做咩殺我

我睇完第一個感覺係唔講咁多，即刻駁嘴

我鐘意

畫得好得意

背後個 Idea 係啱既
隻鬼殺人黎做乜？
殺完佢佢變埋鬼又唔撚驚你

咒怨
俾鬼殺嗰啲人會做埋奴隸

做乜鳩

做鬼可以強姦人

雖然稱唔上老尷，不過個反高潮幾好笑

佢係因為一啲事先要留係人間走唔到，但當佢殺左你，你就會代替左佢走唔到
所以當你變鬼嗰刻其實佢已經走得，你唔會知佢係邊個做乜殺你

咁好簡單啦
殺番件咪走得囉
走去又可以去揾番原來殺佢隻鬼屌柒佢囉

但呢d咁戇鳩既設定係邊個諗出黎？
九唔搭八要殺個人先走到

巴打畫功幾好 好想睇多幾張

睇完之後以後唔洗驚鬼

平均每平方公里二百幾人 都係低過香港人口密度

咩年代呀 仲信有鬼

都幾好笑

有隻game話有啲鬼要殺你係因為想俾你知道死後世界好美好

記得有段片
個鬼佬比隻鬼追殺又打唔到隻鬼，之後佢自殺再打尻隻鬼
有冇巴打知我講緊邊段

痴線佬

Btw 幾得意 more！

點解你諗唔到鬼可以消滅鬼

重點唔係呢到

我覺得就算真係有鬼都唔洗咁驚

如果真係可以咁
D毒男仲唔即刻自殺再去殺D女神陪自己？

變香港人

邊隻？

如果係sor9ry會更優質

咁都叫美好

我冇笑到

我原本無諗過係搞笑
只係想講怕鬼好on9

我就話

畫風好正
D字可以寫靚多少少就perfect

笑左
評已正

所以你每次咁諗完就唔會驚，因為到時我會變成怨氣更加深嘅鬼打7佢

痴線筋
睇到第三幅圖笑撚左

係

已經好過粉俠傳

條條大道通陰間
無無限鞭屍

痴線筋

打錯字

駁嘴post

Okok

前排係9gag見到

係
我前幾分鐘都係連登見到

我都想講幾日前喺reddit見過

咁你係點知？

佢係鬼

唔駁嘴就身痕

即刻無咁驚鬼

係喎
如果冇鬼，就唔使驚鬼
如果有鬼，最壞情況都係自己瓜埋做埋鬼
咁真係冇乜好驚鬼喎

有冇人有段片, 好想睇下

呢個問題我睇e健套第一介都有諗過，會變鬼打鬼

係YouTube 睇過 應該都幾耐了

巴打畫得好可愛
正皮

今朝正想講原PO根本抄人橋
同台灣個 人二 有得比

我畫野上黎又無錢搵

諗起依條片

香港人俾鬼殺完依然係香港人

但你係新鬼佢高level 過你所以要殺多d 人升level 打殺你隻鬼

會唔會其實啲鬼已經自己組成左第二個社會出黎

正

樓主又畫得幾盞鬼

幾好笑
宜家唔太驚鬼啦
多謝樓主

左下角我諗起神仙B

細個都有咁諗過

我未死之前都咁諗過